唐琳玲真身曝光！

咁都比你條仆街諗到 直程係fit

Old news is so...

old news is so 唔想串